23歲男偷拍裙底 兩休班警拉人

秀茂坪警區刑事調查隊跟進案件。

昨晚8時許，一名28歲女子，行經觀塘偉業街一扶手電梯，懷疑被人以手提電話偷拍裙底，途經的兩名休班警務人員協助追截。

警方接報到場，經初步調查，拘捕一名姓陳23歲男子，涉嫌破壞公眾體統。案件交由秀茂坪警區刑事調查隊第六隊跟進。

黃雀在後

呀sir都未影 你憑咩影先

表面：維護治安
實情：快撚啲send堆偷拍圖俾阿sir

請問該陳生男子職業係咩？

比阿sir睇下啲圖先

冇資料來源????

唔貼link

呀sir 免費有野睇

涉嫌破壞公眾體統。

一直唔多覺係用呢個罪名，通常以前偷拍都係話遊蕩，不誠實使用電腦呢啲。

睇錯休班警偷拍

例如偷影裙底呢啲就遊蕩，刑事嚟，可以坐監

但係如果係電話搵到好多例如係地鐵影腳嘅相，就只可以用破壞公眾體統嚟拉，呢啲 case 最多都係罰錢了事。

23歲仔大好前途
咁就

休班警 -1

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，放手機喺裙底偷拍，仲成隻手high哂落個女仔個胸度，隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪偷拍你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人偷影裙底。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

3個休班警